[請支持觀塘願景梁凱晴] 奔快入（31）

咁多位，入po了

@夫人
@包皮
@林sir
@應該西
@黑B
@5分蠅
@Kagawa
@15妹
@袁清
@dalot+反夢
@夢蛇
@玫瑰
@山花
@青豆
@豬蛇
@明叔
@羅蛇
@區議員
@全即一
@廢七
@碎油
@牙古路
@連迪路
@Ryo
@學友
@韋利安
@中場大師
@奔
@nben反父
＠貓貓禮志
@蓋ching
@牙蟹

推

你會開po嘅咩咁用返你嗰個

選舉近了，我做野

凱晴bb

樓主好波

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

牙路我吊你

樓主都開po

服了

屌你平時鏝區又唔見你開po

N賓身為針俠會不會保護凱晴

唔熟觀塘區

喺嗰度返工都唔熟？

我唔係觀塘返工

佢觀塘搭巴士只為興趣

樓主

唔記得改做港友sir

牙路

已認證牙路真係愛凱晴b

梁凱晴定鄭若驊個波大啲

你嗰隊大啲

郭芙蓉最大

小妹得b

六隊？

12隊

都係反父最好聽

同佢做左朋友啦 唔反了

波越大，票越多

仇栩欣都好正 OL

聞過羅蛇碌鳩

凱晴好細粒，有冇150？

誰是梁凱晴？

牙路老婆

很豬

其實我也覺好奇大家的審美觀

你老婆或你會否出嚟選區議員

只靠樣都夠選到

塊面包過我老婆

搵波台手畜助選
牙占做智囊

叫你們熱x公民助選

靚過你啦

屌你老母, 希望15妹比帽你帶

梁凱晴>>>>>>>>>>>>>>>>>>15妹

是其是
塊面包過壽包

姓仇那個更好

仇思達？

條靚妹食過針未 嘈生晒

麻麻地

牙路好似日本個d痴線fans

但15妹比狗屌過（即係你）

我係柴犬
你係八哥

你再講凱晴壞話我唔理你了

越靚女越難拎師奶票

有預感牙路用呢個topic會有好多cc台手足入嚟

凱晴靚好多啦

凱晴

Ching名都改埋

實不相瞞，凱晴係我老婆

凱晴屈過周庭&游b

我老婆 ？/10

原來真係好靚，仲以為牙路你吹水

拎兩件蛋散同我老婆比

cc台三毛報到

請你務必當我係一隻威脅你生命的野獸

睇親都笑

15妹柒到咸

邊撚個梁凱情

Ｐｏｇｂａ清！！！

你個妹嚟架屌你

James老師

你啲膠po回晒塘

以前笑email高汁好多

我的 咪爭

最近香港發生咁多事 已經冇靈感開膠po

阿妹都無面比
鬼叫你踩阿嫂

達哥post

想念牠

冇計，呢排大家都冇心情玩膠

冇啦 林慧韡完全唔敢上水 依家開達哥post都冇癮

玩膠嘅都係三毛

夢不拾遺

數漏咗羅哥

羅哥琴晚跳落坑渠

1個月無更新 兩頭蛇達犬粒水了

佢出完一個ig story吊黑警就消失左

4大神犬: 羅哥 肉酸 港父 9硬

條契弟粒水啦 仲俾人吊唔夠咩

達哥住油塘 油塘出名多休班狗 達哥係網絡名人 達哥吊完黑警就消失左

新人lm

唔係搬咗去康城咩

唔@我

Email對波仔

屌你老母又25

米能玩 達哥警察世家

下次手足記得ａｄｄ埋

同ｐｏｇｂａ清

咁多位，入po了

@夫人
@包皮
@林sir
@應該西
@黑B
@5分蠅
@Kagawa
@15妹
@袁清
@dalot+反夢
@夢蛇
@玫瑰
@山花
@青豆
@豬蛇
@明叔
@羅蛇
@區議員
@全即一
@廢七
@碎油
@牙古路
@連迪路
@Ryo
@學友
@韋利安
@中場大師
@奔
@nben反父
＠貓貓禮志
@蓋ching
@牙蟹
@破樸吧
@希比

碌犬！

你好嗎占
豬沒有再出現了

我最近不錯的

幫我問候下豬仔可以嗎

它連ｔｇ都不上了

嘩~願景必勝

米侮辱啲犬！

Santa最近點

很好很愉快！

上週六帶他去海灘玩了！

粉嶺南可以投冰個

00後揸旗

貓貓禮志仲尾

學友您好！

不知道他怎麼了
找不到他

你條撚樣成1699歲

學友見一個愛一個

我由政治素人post開始關注佢 覺得佢係一個有heart嘅後生女 幾值得支持

凱晴我愛你
但我不會與牙路爭

一直關注凱晴

有無手足組隊走返轉

on9先信神鬼

連帝可唔可以整返個功能係篩走曬cc台啲post

波台開po可唔可整個功能有得簡唔顯示係吹水台

Mid term 近了，有冇影響你哋發夢嘅次數

有5個mid term 想4

屌奶星割頸烈士真係戇鳩
做第一個無人跟

加油啊廢仔

cc台班𨶙樣屌得少
累到前線手足無晒前途

殺狗暴徒被捕瘋狂慶祝區👍🏼👍🏼👍🏼👍🏼🤟🏼

中共演員穿崩瘋狂慶祝區👍🏼👍🏼👍🏼👍🏼🤟🏼

中共班𨶙樣屌得少
累到香港人無晒前途

我係𠝹刀義士 𠝹自己條頸好撚過

依個真係痴撚線
成日話人一藍腦便殘
佢地班能樣有無檢討過自己

你睇下每一日熱門啲post咁能多風向陰謀論post就知

蓋清一日上幾次熱門

笑撚到我 有一兩個人屌 佢地就會跟住屌 衰撚過我地接龍

再一次證明 波台係正常人扮痴線佬 cc台就調返轉

蓋清啲post唔算陰謀論啦，多數轉載新聞同9up啫

好有號召力，一開post位位留言

蓋清係幕後大台

又要查案

屌你老母老豆搵仔25到

本人識少少預言、法術

廢七風水救人

ssp yoyo同蓋清屎眼起左d咩風水陣

實不相瞞，我係奔po山齊士

流（屎）水陣

吊到鬆哂

其實陳彥霖會唔會未死？

做乜鳩

L_Torriera我老死嚟

睇左IG片

我都睇咗 佢真心為香港好
仲要幾靚 希望佢死之前無受過太多折磨

白虎山除了蚊外什麼都沒有

渣ga

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

慳d啦傻西，豆你老母

阿雞

吊到厭又話你知咩白警

Push

話我老婆樣衰，報應來了

你老婆真係好樣衰

你再講因住小命不保

一開app 見到佢 點睇

卡sir記得我倆的約定嗎？

洗底褲

狗也不

認真 唔睇政治背景 我ok

就算係黃絲都唔掂
我寧願丁麻友

no

幾時出動牛油手呀

豆豆審美眼光好差
佢話梁凱晴唔靚

請您唔好超越警方封鎖線

時間淨返唔多，可唔可以聯絡所有參選者公開登報擁護基本法支持一國兩制，制止"暴力"事件，還我齊心香港！

如果要置籌，我相信大家（我）都會即刻出力，登報唔洗多，一份起二份止就得！

gphone同周庭有無做過愛

識野 陳淑莊依家仲正

唔係Email 最正

陳淑莊 輕熟女

此post好多巴讀緊書

我都係...

老婆選區議會，你問我答

戴了幾頂綠帽

沒有

條女咩cup

青豆雅美一雙肉臂三萬人枕

要腦震盪先出到

你慢慢

做咩自貼？

偽娘嚟
已FC

你腦震盪完，直到現在都有後遺症

ip都唔使check

同區參選人還有創建力量成員徐海山。

咸左 猁欠我一個交代

05-10-2019 我愛梁凱晴

我愛仇栩欣

Save低左J

連迪路夫 你死全家

噹啦

好好揸手

咪再性騷擾我老婆，我告你的

都已經冇法治 告條毛

我要將你獅鳥 逃離人類荒謬

我要每晚瘋狂投佢塊票呀

ching sick ball

各位老師晚上好

卡加哇晚上好！

開個貼

留名待鞭

受寵若驚

我個人是不相信有任何怪力亂神和報應的

凱晴係豬

PES2018😂😂😂

開了po

弱撚智，邊個決定一件事係好壞？
都係人去判斷only
擲原子彈果位美國人是否要有報應

佢隻豬被我吃了

業力令到原子彈投下 但係投下原子彈條友又會有業障

無架 睇下自己信完會唔會開心咗囉
Keep住同自己講啲高官第時會仆街 過日子會開心啲

Oppenheimer又需不需要承受報應？

笑你老母

火係原始力量 文明既起源 邁向民主自由既第一步 同時係人類既原罪

唔關報應事，佢地會仆街係因為人格有問題
例如林鄭搞到咁不是因為奶共有報應，而係佢好勝兼無人性導致反送中越搞越大

廢人治國

牙路所言甚是

廢七受教了

唔洗睇得太沉重
無希特拉無二戰，無二戰無人研究電腦，我地今日無smartphone 用

我用緊佢地個邏輯渣

你係醫治師，唔敢當

其實呢d怪力亂神都係為求心靈滿足
多左就會變膠

皇天擊殺 簡單直接

寧可信其有
怕比人擊殺我唔敢出聲了

其實信呢啲都係求心靈滿足嘅
宗教咁 導人向善 本身intention幾好
不過太狂熱就變耶撚囉

人都敢殺

所以我唔反宗教，唔反虔誠教徒，只反言行不一致嘅耶撚

呢個真
識好多耶撚做人奸撚到仆街

@逆蛇

一整個宇宙 換一顆青豆

臨訓前希望夢狗羅狗快d收皮

.

豬不見了

俾我篤灰入左新屋嶺

好球

有冇手足睇緊直播

仆你個臭街，
聽日著romagnoli定el Shaarawy好

有咩睇

（live)巴塞抗爭現場

林鄭會派錢嗎

而家先訓？

為什麼

大家早

留意到這裡的內容和體育無關
但很想表達對豬的思念之情
豬 他首 夫人 1:6 家嫂
故人陸續逝去 好像風中落葉呀😔

豬蛇的歌詞post

安安

眾人也離去了
我又能留在這裡多久呢

夫人和包皮都很久不見了

很想念夫母和豬仔

這個ｐｏ最初是他們開比我的

Ｐｏｇｂａ旱安！

奔有冇看Breaking bad電影(netflix)

我在重溫breaking Bad中

重溫一次先再睇電影了

很喜歡Saul及Gus

正在公司追到S4P7 迫不及待想睇睇電影了

E7

以前我們幾個9up的時光

對

很懷念他們

各位早上好

凱晴是豬

又jer

15妹贊成你說法嗎

在她眼中全世界的女人都是壞女人

豆豆

收皮啦

做架兩？我媾女關您能事

凱晴BB好大波

樓上兩隻狗

我是 汪汪汪

我粒豆唔見左

夢狗陣間6點mk等

隻抽？

我有場紙

法術交流

又扮示威者

我上次帶佢去call g 破處無比返錢我

米抺黑

快樂小魔警

他有女都call g

佢幻想出黎

@冒警恐怖份子

米25

no photo no talk

仲未搵你？

過左數比佢，喺酒店等左佢幾粒鐘

我叫我老婆上ok?

無限Q?

1Q$800

青豆做緊200 全套無限Q

我老婆高汁咁多

好人好者點會搵曼狗嫁

真

屌西先，拜拜

凱晴>>>>>山花>>>>豆>>>>>>>>15妹

未見過一個女人好似15妹咁完美

比狗屌過減晒分

牙路冇屌過凱晴confirmed

逆sir想表達咩

慎言。

你咁聰明一定估到

我諗到多過一個意思

醫生👩‍⚕️

牙路叫豆 越叫越走

我是肉酸狗

怕左你

要去cc台先有人識 不過收到風波台好多人都有法術底

你有幾肉酸？

牠欺騙我感情

你入左去坐？

識少少法律，梁天琦好快出冊

羅蛇悟性好高 咁短時間就學識咁多嘢

1001

咩2c

1002

+2gc

樓上當差

可以同cc台法師抗衡下

手足係邊個Funson

N賓派我嚟

波台手足速入

連祖業都賣跛腳佬

睇親刀笑

標題有點不雅

就1001了

唔洗返學咁好

快點

Liy我愛你

面對中共滲透，
五毛密集的攻擊，
時事台巴打們已疲於奔命

足球我一點都不懂，你們是專家，

希望大家互相體諒吧

畜龍羅蛇追捕示意

唉

N賓

我是中國人

見到施政報告廣告咸左

不反林奠了

Cls
岑子傑

反夢

又嚟

南亞黑幫

唔係比人打咁簡單